攝完衫 估計黑警後着

會唔會用

斜揹袋 裝鎗袋 同伸縮警棍？比背包攞武器較快輕 又可攝衫

咁咪仲易比人搶

有幾可見手足咩依d
有就扯左佢啦前線

或者佢哋啲嘢會放係書包

咁一定拎唔切槍

我執緊野落我自己個斜揹袋先諗起

班3x打後嘅狗本身就好鐘意揹呢種

如果有手足用
一野扯佢個袋 即刻仆街

我諗大概係咁嘅意思

緊要野放斜咩袋
有咩事棄背囊就可以走